Описание:
----------

1.Напишите консольную утилиту на языке python, читающую со стандартного ввода две строки S1
и S2, состоящие из символов латинского алфавита [a..z], и генерирующую все строки, находящиеся между S1
и S2 с соблюдением отношения порядка:

S1 < S2 ↔ |S1| < |S2| OR (|S1| = |S2| and S1 < S2), где S1 < S2 — отношение лексикографического порядка.

(меньше та строка, длина которой меньше, иначе сравнение лексикографическое)

Пример ввода/вывода:

Ввод 1   |Вывод 1 |Ввод 2   |Вывод 2 |Ввод 3   |Вывод 3  |
---------|--------|---------|--------|---------|---------|
abc      | adc    |abe      |  adc   |zzx      |zzx      |
abe      | abd    |abc      |  abd   |aaab     |zzy      |
         | abe    |         |  abe   |         |zzz      |
         |        |         |        |         |aaaa     |
         |        |         |        |         |aaab     |


2.Дан файл со списком слов, где новое слово начинается с новой строки.


Например:

Кот

ток

Мышь

apple



Необходимо сгруппировать слова анаграммы (состоящие из одинакового числа одинаковых букв) :

Кот ток

Мышь

apple

Напишите консольную утилиту на языке python. Оцените сложность полученного алгоритма группировки.


Решение написано с использованием python 2.7.6
Пример использования:
```
>>> python anagram.py words
>>> python pairs.py abc abe
```